每日牛熊賺蝕(純記錄)

又黎。近幾個月都追左2個post.2個都唔夠一個月命

其實開記錄po反會令你日日都想落場 最後易輸好多

係嫁

更新下先

巴打買邊隻熊

都無邊幾隻 隨手簡啦

G持

介唔介意講下本金幾多？

操作落既手數係不定 所以本金幾多無咩關係

聽日諗住買咩

我做即日 買咩未知~

玩牛熊？

係

留名

有冇tg巴打？
想指教一下

無呀

玩hsi ? 勁呀ching

唔錯唔錯!

係呀

你都幾煩下
幾個post都係到貼
想人讚你勁？
想貼就自己開post啦

貼下圖又要俾你鬧 唔想睇咪出番去

我入黎係睇樓主
條友想貼就自己出去開個POST啦

樓主今日點